OK新煙Raison真係好高質

可惜周圍都開始賣晒
有冇同好

噴出嚟好香

幾錢

$60
0.4尼古丁 健康野嚟

點嗌？

有咩味簡？

威昇/日升夜升
啲店員好多都唔識
之前直頭要搵手指畀佢睇邊盒
你畀圖佢或者知

點好食法？

得一隻味 好似係韓國出嘅
食完就唔想食赤玉了🚬

食落淡淡地橙味同提子味 呼出嚟好撚香

得ok有？

係

咁撚正？邊間公司出？

同個ok呀姐講地爆天升就明

你講到米芝蓮爆星咁

之前食過 ，香口膠味 幾香

屌個名

講既時候使唔使做埋呢個動作俾個阿姐睇，怕佢唔明

Raison

佢唔明再做呢個動作講多次啦
ok啲呀姐好專業的 可能新做先唔識

包赤玉仲未食完

上次試過
仲送咗個火機畀我

赤玉係幾好食 食完唔會再食藍莓同檸檬

同佢講日月就明

好耐無食煙
啱先喺OK望咗陣唔見有新煙就買咗包綠甩
屌你唔早講

呢盒野我行過都好間都冇放出嚟
每次都同佢講佢先係櫃入面拎

同winston 密瓜比啲味太快走同密瓜味無咁自然

香港終於有Raison

綠甩戒煙用

樓豬你講左我仲點買
利申新界撚未成功買到過，次次食都係r人煙

想食奶油味

食過兩次 係無咁大浸煙味
但兩隻味溝埋唔太慣
最後食翻哈密瓜

係絲打就送包畀你

聽日搵下先 本身一排無食煙

樓豬狗公confirmed

買winston哈蜜瓜煙應該點叫？

仲有邊度有？

邊樹買到
好耐無食新煙
食黎食去綠luck,純萬（扯上腦會暈）、綠萬、黑冰

有人叫日月星辰食枝煙都咁文青

香港係咪未有

唔係得日本有咩？

孤陋寡聞
我係業餘煙民

Raison好野黎 甜煙
樓下間ok已經絕跡左

係....

食開0.1
食黎食去都係黑冰萬事發
有無其他爆珠介紹

食開黃鶴樓 、人民大會堂

食開黃鶴樓 、人民大會堂🚬

試下先

屌好似食啫喱咁，小朋友專用